{
  "noWallet": "未发现以太钱包",
  "wrongNetwork": "网络错误",
  "switchNetwork": "请切换到 {{ correctNetwork }}",
  "installWeb3MobileBrowser": "请从支持web3的移动端浏览器，如 Trust Wallet 或 Coinbase Wallet 访问。",
  "installMetamask": "请从安装了 Metamask 插件的 Chrome 或 Brave 访问。",
  "disconnected": "未连接",
  "swap": "兑换",
  "send": "发送",
  "pool": "流动池",
  "betaWarning": "项目尚处于beta阶段。使用需自行承担风险。",
  "input": "输入",
  "output": "输出",
  "estimated": "估计",
  "balance": "余额: {{ balanceInput }}",
  "unlock": "解锁",
  "pending": "处理中",
  "selectToken": "选择通证",
  "searchOrPaste": "搜索通证或粘贴地址",
  "noExchange": "未找到交易所",
  "exchangeRate": "兑换率",
  "enterValueCont": "输入{{ missingCurrencyValue }}值并继续。",
  "selectTokenCont": "选取通证继续。",
  "noLiquidity": "没有流动金。",
  "unlockTokenCont": "请解锁通证并继续。",
  "transactionDetails": "交易明细",
  "hideDetails": "隐藏明细",
  "youAreSelling": "你正在出售",
  "orTransFail": "或交易失败。",
  "youWillReceive": "你将至少收到",
  "youAreBuying": "你正在购买",
  "itWillCost": "它将至少花费",
  "insufficientBalance": "余额不足",
  "inputNotValid": "无效的输入值",
  "differentToken": "必须是不同的通证。",
  "noRecipient": "输入接收钱包地址。",
  "invalidRecipient": "请输入有效的收钱地址。",
  "recipientAddress": "接收地址",
  "youAreSending": "你正在发送",
  "willReceive": "将至少收到",
  "to": "至",
  "addLiquidity": "添加流动金",
  "deposit": "存入",
  "currentPoolSize": "当前流动池大小",
  "yourPoolShare": "你的流动池份额",
  "noZero": "金额不能为零。",
  "mustBeETH": "输入中必须有一个是 ETH。",
  "enterCurrencyOrLabelCont": "输入 {{ inputCurrency }} 或 {{ label }} 值并继续。",
  "youAreAdding": "你将添加",
  "and": "和",
  "intoPool": "入流动流动池。",
  "outPool": "出流动流动池。",
  "youWillMint": "你将铸造",
  "liquidityTokens": "流动通证。",
  "totalSupplyIs": "当前流动通证的总量是",
  "youAreSettingExRate": "你将初始兑换率设置为",
  "totalSupplyIs0": "当前流动通证的总量是0。",
  "tokenWorth": "当前兑换率下，每个流动池通证价值",
  "firstLiquidity": "你是第一个添加流动金的人！",
  "initialExchangeRate": "初始兑换率将由你的存入情况决定。请确保你存入的 ETH 和 {{ label }} 具有相同的总市值。",
  "removeLiquidity": "删除流动金",
  "poolTokens": "流动池通证",
  "enterLabelCont": "输入 {{ label }} 值并继续。",
  "youAreRemoving": "你正在移除",
  "youWillRemove": "你将移除",
  "createExchange": "创建交易所",
  "invalidTokenAddress": "通证地址无效",
  "exchangeExists": "{{ label }} 交易所已存在！",
  "invalidSymbol": "通证符号无效",
  "invalidDecimals": "小数位数无效",
  "tokenAddress": "通证地址",
  "label": "通证符号",
  "decimals": "小数位数",
  "enterTokenCont": "输入通证地址并继续",

  "Failed to switch networks": "切换网络失败",
  "Error Network": "错误网络",
  "please add the network manually": "请手动添加网络",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Connect to a wallet": "连接钱包",
  "Charts": "报表",
  "Docs": "文档",
  "Code": "源码",
  "Analytics": "分析",
  "Transaction Settings": "交易设置",
  "Slippage tolerance": "滑点比例",
  "minutes": "分钟",
  "Transaction deadline": "交易截止日期",
  "Interface Settings": "界面设置",
  "Toggle Expert Mode": "切换专家模式",
  "Toggle Dark Mode": "切换暗模式",
  "Your transaction will revert if the price changes unfavorably by more than this percentage.": "如果价格变动超过这个百分比，您的交易将恢复。",
  "Your transaction will revert if it is pending for more than this long.": "如果您的事务挂起时间超过此时间，它将恢复。",
  "Bypasses confirmation modals and allows high slippage trades. Use at your own risk.": "绕过确认模式，并允许高滑移交易。使用风险自负。",
  "On": "开",
  "Off": "关",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Expert mode turns off the confirm transaction prompt and allows high slippage trades that often result in bad rates and lost funds.": "专家模式关闭确认交易提示，并允许经常导致不良利率和资金损失的高滑移交易。",
  "ONLY USE THIS MODE IF YOU KNOW WHAT YOU ARE DOING.": "只有当你知道你在做什么时才使用这个模式。",
  "Turn On Expert Mode": "打开专家模式",
  "Please type the word \"confirm\" to enable expert mode.": "请键入“confirm”以启用专家模式。",
  "Balance": "余额",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "From (estimated)": "从(估计)",
  "To (estimated)": "到(估计)",
  "Price": "价格",
  "Add a send (optional)": "添加发送(可选)",
  "Remove send": "删除发送",
  "Recipient": "接受者",
  "Wallet Address or ENS name": "钱包地址或ENS名称",
  "per": "每",
  "Minimum received": "收到的最小值",
  "Maximum sold": "最多可得",
  "Your transaction will revert if there is a large, unfavorable price movement before it is confirmed.": "如果价格有大幅、不利的变动，你的交易将回退。",
  "Price Impact": "价格影响",
  "The difference between the market price and estimated price due to trade size.": "由于交易规模的不同，市场价格和估计价格之间的差额。",
  "Liquidity Provider Fee": "流动性提供者费用",
  "A portion of each trade (0.30%) goes to liquidity providers as a protocol incentive.": "每笔交易的一部分（0.30%）将作为协议激励提供给流动性提供商。",
  "Route": "路由",
  "Routing through these tokens resulted in the best price for your trade.": "通过这些代币的路由可以为您的交易带来最好的价格。",
  "View pair analytics": "查看交易对分析",
  "Token Amount": "代币金额",
  "Enter an amount": "输入金额",
  "Enter a recipient": "输入接收者",
  "Invalid recipient": "无效接收者",
  "Insufficient": "不足",
  "Price Impact High": "价格影响大",
  "Price Impact Too High": "价格影响太大",
  "Insufficient liquidity for this trade.": "本次交易流动性不足",
  "Approving": "授权中",
  "Approved": "已授权",
  "Approve": "授权",
  "Slippage Tolerance": "滑移容限",
  "Insufficient ETH balance": "ETH余额不足",
  "Insufficient WETH balance": "WETH余额不足",
  "MAX": "最大值",
  "Confirm Swap": "确认交换",
  "Swap Anyway": "继续交易",
  "DAO is not tradable": "DAO暂时不可交易",
  "Output is estimated. You will receive at least": "预估转出。你至少会收到",
  "or the transaction will revert.": "否则交易将回滚。",
  "Input is estimated. You will sell at most": "预估转入。你最多只能卖",
  "Output will be sent to": "转出将发送到",
  "Accept": "接受",
  "This swap has a price impact of at least": "交易对价格的影响至少为",
  "Please type the word \"confirm\" to continue with this swap.": "请键入“确认”继续交换。",
  "Waiting For Confirmation": "正在等待确认",
  "Confirm this transaction in your wallet": "在您的钱包中确认此交易",
  "Transaction Submitted": "交易已提交",
  "View on Etherscan": "Etherscan上查看",
  "Close": "关闭",
  "Error": "错误",
  "Dismiss": "取消",
  "Swapping": "交换",
  "for": "为",
  "Transaction rejected.": "交易被拒绝",
  "Swap failed": "交换失败",
  "Unexpected issue with estimating the gas. Please try again.": "估计气体的意外问题。请再试一次。",
  "This transaction will not succeed either due to price movement or fee on transfer. Try increasing your slippage tolerance.": "由于价格变动或转让费用，此交易将不会成功。试着提高你的滑点比例。",
  "The transaction cannot succeed due to error": "由于错误，交易无法成功",
  "This is probably an issue with one of the tokens you are swapping.": "这可能是您正在交换的令牌之一的问题。",
  "Unexpected error. Please contact support: none of the calls threw an error": "意外错误。请与支持部门联系：所有呼叫均未引发错误",
  "Swap": "交易",
  "on": "在",
  "Select a token": "选择代币",
  "Find a token by searching for its name or symbol or by pasting its address below.": "通过搜索令牌的名称或符号或将其地址粘贴到下面来查找令牌。",
  "tokenSearchPlaceholder": "搜索名称或者粘贴地址",
  "Common bases": "通用基础币",
  "These tokens are commonly paired with other tokens.": "这些代币通常与其他代币配对。",
  "Token Name": "代币名称",
  "Change": "切换",
  "Select a list": "选择一个列表",
  "Manage Lists": "管理列表",
  "Add a list": "添加一个列表",
  "Token lists are an open specification for lists of HRC20 tokens. You can use any token list by entering its URL below. Beware that third party token lists can contain fake or malicious HRC20 tokens.": "令牌列表是HRC20令牌列表的开放规范。您可以通过在下面输入其URL来使用任何令牌列表。请注意，第三方令牌列表可能包含虚假或恶意的HRC20令牌。",
  "Add": "添加",
  "Browse lists": "浏览列表",
  "Please confirm you would like to remove this list by typing REMOVE": "请键入“REMOVE”确认您要删除此列表",
  "View list": "查看列表",
  "Remove list": "删除列表",
  "Update list": "更新列表",
  "Select": "选择",
  "Selected": "已选",
  "Back": "返回",
  "New to Ethereum?": "跳到以太坊",
  "Learn more about wallets": "了解有关钱包的更多信息",
  "Please connect to the appropriate Ethereum network.": "请连接到适当的以太坊网络。",
  "Wrong Network": "错误的网络",
  "Error connecting": "连接时出错",
  "Error connecting. Try refreshing the page.": "连接时出错。尝试刷新页面。",
  "Error connecting.": "连接时出错。",
  "Try Again": "重试",
  "Initializing...": "正在初始化...",
  "Select a network": "选择网络",

  "Liquidity provider rewards": "流动性提供者奖励",
  "Liquidity providers earn a 0.2% fee on all trades proportional to their share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity.": "流动性提供者在所有交易中赚取0.2%的费用，与他们在资金池中的份额成比例。费用在移除流动性前都将被添加到池中，实时累积，并且可以通过提取流动资金来申请。",
  "Read more about providing liquidity": "了解更多有关提供流动性的信息",
  "Your liquidity": "你的流动性",
  "Create a pair": "创建交易对",
  "Add Liquidity": "添加流动性",
  "Connect to a wallet to view your liquidity.": "连接到钱包以查看您的流动性。",
  "Loading": "加载中",
  "Account analytics and accrued fees": "账户分析和应计费用",
  "No liquidity found.": "未找到流动池。",
  "Uniswap V1 liquidity found!": "找到Daoswap V1流动性！",
  "Don't see a pool you joined?": "没有看到你加入的流动池吗？",
  "Migrate now.": "立即迁移。",
  "Import it.": "导入它。",
  "Your position": "你的位置",
  "Your pool share": "你的流动池份额",
  "By adding liquidity you&apos;ll earn 0.2% of all trades on this pair proportional to your share of the pool. Fees are added to the pool, accrue in real time and can be claimed by withdrawing your liquidity.": "通过增加流动性，您将获得这对组合中所有交易的0.2%，与您在池中的份额成比例。费用在移除流动性前都将被添加到池中，实时累积，并且可以通过提取流动资金来申请。",
  "Manage": "管理",
  "Your pool tokens": "你的流动池代币",
  "Pooled": "已添加",
  "View accrued fees and analytics": "查看应计费用和分析",
  "Remove": "移除",
  "Import Pool": "导入流动池",
  "Use this tool to find pairs that don't automatically appear in the interface.": "使用此工具查找不会自动出现在界面中的交易对。",
  "Add liquidity": "添加流动性",
  "Remove Liquidity": "移除流动性",
  "When you add liquidity, you are given pool tokens representing your position. These tokens automatically earn fees proportional to your share of the pool, and can be redeemed at any time.": "当你增加流动性时，你会得到代表你添加的池内代币。这些代币会自动赚取与您的池份额成比例的费用，并且可以随时兑换。",
  "Removing pool tokens converts your position back into underlying tokens at the current rate, proportional to your share of the pool. Accrued fees are included in the amounts you receive.": "移除流动池代币会将你的流动池代币按当前比率转换回基础代币，与你在流动池中的份额成比例。应计费用包含在您收到的金额中。",
  "Connect to a wallet to find pools": "连接到钱包来查找流动池",
  "Select a token to find your liquidity.": "选择一个代币来查找您的流动性。",
  "Select a Token": "选择一种代币",
  "Pool Found!": "发现流动池",
  "Manage this pool.": "管理这个流动池",
  "You don’t have liquidity in this pool yet.": "你的流动池还没有流动性。",
  "No pool found.": "找不到流动池。",
  "Create pool.": "创建流动池",
  "Invalid pair": "不可用的交易对。",
  "Share of Pool": "流动池份额",
  "Create Pool & Supply": "创建池并提供",
  "Confirm Supply": "确认提供",
  "Supply": "提供",
  "Output is estimated. If the price changes by more than": "估计输出。如果价格变化超过",
  "your transaction will revert.": "您的交易将取消。",
  "Pool Tokens": "代币池",
  "You are creating a pool": "您正在创建一个流动池",
  "You will receive": "你会得到",
  "You are the first liquidity provider.": "你是第一个流动性提供者。",
  "The ratio of tokens you add will set the price of this pool.": "您添加的代币比率将设置此池的价格。",
  "Once you are happy with the rate click supply to review.": "一旦您对价格满意，请单击“供应”进行查看。",
  "Initial prices": "初始价格",
  "Prices": "价格",
  "and pool share": "和 流动池份额",
  "Rates": "比例",
  "Input": "输入",
  "missing dependencies": "缺少依赖",
  "missing liquidity amount": "缺少流动性金额",
  "missing currency amounts": "缺少代币金额",
  "missing tokens": "缺少代币",
  "could not wrap": "无法打包",
  "Attempting to confirm without approval or a signature. Please contact support.": "未经批准或签字而试图确认的。请联系支持人员。",
  "Burned": "销毁",
  "Confirm": "确认",
  "Removing": "正在删除",
  "Simple": "简单",
  "Detailed": "详细",
  "Receive": "收到",

  "liquidity mining": "流动性挖矿",
  "Deposit your Liquidity Provider tokens to receive DAO, the Daoswap protocol governance token.": "存入流动性提供者的流动性代币DLT来获取DAO奖励，DAO也是Daoswap治理代币。",
  "Read more about DAO": "了解更多关于DAO的信息",
  "Participating pools": "参与流动池",
  "No active rewards": "没有奖励活动",
  "Rewards begin in": "奖励开始于",
  "Rewards end in": "奖励结束于",
  "Rewards have ended!": "奖励已经结束!",
  "Rewards not started yet.": "奖励还没开始.",
  "Total deposited": "存入总额",
  "Pool rate": "池子比例",
  "Your rate": "你的比例",
  "Annual rate": "年收益率",
  "week": "周",
  "Deposit": "存入",
  "Liquidity Mining": "流动性挖矿",
  "Total deposits": "存入总额",
  "Pool Rate": "池子比例",
  "Step 1. Get DLT Liquidity tokens": "第一步、获取DLT流动性代币",
  "DLT LP tokens are required. Once you've added liquidity to the": "需要DLT LP代币。如果你已经添加流动池",
  "pool you can stake your liquidity tokens on this page.": "，你可以获取流动池代币。",
  "liquidity": "流动性",
  "Claim": "提取",
  "When you withdraw, the contract will automagically claim DAO on your behalf!": "当您取出时，合约将自动代表您申请DAO！",
  "Your liquidity deposits": "您的存入的流动性",
  "Your unclaimed DAO": "您未取出的DAO",
  "Your unclaimed": "您未取出的",
  "Withdraw": "取出",
  "Deposit DLT LP Tokens": "存入DLT LP代币",
  "DLT LP tokens available": "DLT LP代币可用",
  "Deposit liquidity": "存入流动性",
  "Attempting to stake without approval or a signature. Please contact support.": "未经批准或签字就企图下注。请联系支持人员。",
  "Available to deposit": "可存入",
  "Weekly Rewards": "周奖励",
  "Depositing Liquidity": "存入流动性",
  "Deposited": "已存入",
  "Withdraw deposited liquidity": "提取存入流动性",
  "Deposited liquidity": "已存入的流动性",
  "Unclaimed": "可提取",
  "When you withdraw, your DAO is claimed and your liquidity is removed from the mining pool.": "当你提取时，你的DAO被取出，你的流动资金被从奖励池中移出。",
  "Withdraw & Claim": "收回并提取",
  "Withdrawing": "收回中",
  "Claiming": "提取中",
  "Withdrew": "收回",
  "Claimed": "提取",
  "View transaction on Etherscan": "在Etherscan上查看交易",
  "When you claim without withdrawing your liquidity remains in the mining pool.": "当您在此进行提取时，您的流动性将仍留在奖励池中。",
  "Claim accumulated DAO rewards": "提取累积的DAO奖励",
  "Claim accumulated rewards": "提取累积的奖励",
  "Enter an address to trigger a DAO claim. If the address has any claimable DAO it will be sent to them on submission.": "输入地址以进行DAO提取。如果地址有可提取的DAO，则会在提交后将其发送给他们。",
  "Claim DAO Token": "提取DAO代币",
  "Address has no available claim": "地址没有可以提取的",
  "Your DAO Breakdown": "你的DAO明细",
  "price": "价格",
  "Total Supply": "总发行量",
  "View DAO Analytics": "查看DAO分析",
  "Claim DAO": "提取DAO",

  "DAO Stake Activity": "进行中",
  "DAO Stake Innovation": "创新",
  "DAO Stake Ended": "已结束",
  "DAO Stake Ended 2": "已结束(2期)",
  "Period": "期数",
  "DAO Stake Period": "期数",
  "History Pool": "历史流动池",

  "Governace": "治理节点",
  "Pledging DAO to share 0.1% fees of all pool.": "质押DAO成为社区治理节点，分全平台手续费。",
  "Function development, please wait patiently...": "功能开发中，请耐心等待...",

  "Please connect to HECO Network": "请链接HECO主网",
  "Node is only available on HECO. Switch your network to HECO Mainnet to view Staking LP and DAO.": "节点功能仅在HECO主网可用。将您的网络切换到HECO主网查看质押LP和DAO",
  "Node": "节点",
  "Staking LP": "质押LP",
  "Staking Single": "质押DAO",
  "Hash Node Staking": "节点质押",
  "Node Staking": "节点质押",
  "Bridge Staking": "跨链质押",
  "Stake DAO/USDT LP, share 1/3 fee.": "算力节点质押DAO/USDT LP，分全平台1/3手续费。",
  "DAO Staking": "DAO质押",
  "Stake DAO to get extra income.": "质押DAO，获得额外收益。",
  "Stake": "去质押",
  "Stake History": "质押记录",
  "Cap Amount": "封顶额度",
  "StakingLPPeriod1": "一期：质押365天",
  "StakingLPPeriod2": "二期：质押365天",
  "StakingLPPeriod3": "三期：质押365天",
  "StakingLPPeriod4": "四期：质押365天",
  "StakingLPPeriod5": "五期：质押365天",
  "StakingLPPeriod6": "六期：质押365天",
  "StakingLPPeriod7": "七期：质押365天",
  "StakingDAOPeriod1": "一期：质押365天",
  "StakingDAOPeriod2": "二期：质押365天",
  "StakingDAOPeriod3": "三期：质押365天",

  "Bridge": "跨链桥",
  "changeLanguage": "切换语言",
  "Hash Mining": "算力挖矿",
  "Competition Mining": "竞争挖矿",
  "Fee": "手续费",
  "DAO2022": "周年通证",
  "Airdrop": "空投",

  "Announcement": "公告",
  "You have a new announcement": "你有新的公告",
  "1, The first liquidity mining will end on November 23, 2021 at 11&#58;00 am, after which the pool will be moved to the \"Closed\" page.": "1，首次流动性挖矿将于2021年11月23日上午11点结束，结束后的矿池将移至“已结束”页面。",
  "(1), Please withdraw your liquidity LP in time to participate in the second liquidity mining.": "(1), 请及时取出你的流动性LP以便参与第二期流动性挖矿矿。",
  "(2), The first phase of liquidity mining (5k-10k DAO) and competitive mining (50k-100k DST) will be opened at the same time as the first mining session ends.": "(2), 首矿结束的同时，将开启第一期算力挖矿（本期将空投5千-1万枚DAO）与竞争挖矿（本期将空投5万-10万枚DST）。",
  "(3), The second phase of liquidity mining will start on November 26, 2021 at 11am.": "(3), 第二期流动性挖矿将于2021年11月26日上午11点开始。",
  "1, Phase 2 liquidity mining officially begins at Period&#58; November 26, 2021, 11&#58;00 am to December 24, 2021, 11&#58;00 am": "1，第2期流动性挖矿正式开始：时间：2021年11月26日上午11点至2021年12月24日上午11点",
  "Mining Pools&#58; USDT-DAO, USDT-ETH, USDT-HFIL, USDT-HT, USDT-UNI, USDT-MDX, USDT-HBCH, USDT-HLTC": "矿池：USDT-DAO，USDT-ETH，USDT-HFIL，USDT-HT，USDT-UNI，USDT-MDX，USDT-HBCH，USDT-HLTC",
  "Note&#58; If you have not yet submitted your historical LPs, you can do so on the \"Ended\" page and then transfer them to a new liquidity pool.": "注意：历史挖矿的LP还未提出的可以在\"已结束\"页面提出，提出后再转至新流动性挖矿矿池。",
  "2, Hash mining and competitive mining open simultaneously with liquidity mining for.": "2，算力挖矿与竞争挖矿随着流动性挖矿同时开启：",
  "Become a planetary/stellar node, invite more people to participate in liquidity mining to accumulate arithmetic power, and then participate in arithmetic mining when liquidity mining ends.": "成为行星/恒星节点，邀请更多人参加流动性挖矿积攒算力，等流动性挖矿结束参加算力挖矿。",
  "Note&#58; Hash and competitive mining will be counted within 3 business days after the liquidity mining ends (after 11am on November 23rd). After the end of liquidity mining, liquidity LP needs to be taken out from the reward pool in order to be used as valid arithmetic. So please prompt the invited community members to take out the liquidity LP instantly to avoid missing the arithmetic mining.": "注意事项：算力与竞争挖矿将在流动性挖矿结束后（11月23日上午11点后）的3个工作日内统计完成。流动性挖矿结束后，需要将流动性LP从奖励池中取出，才能作为有效算力。所以请提示邀请的社区成员即时取出流动性LP，以免错过算力挖矿。",
  "3, DAOSWAP trading paris increased to&#58; DAO, ETH, UNI, FIL, HT, MDEX, DOGE, SHIB, ZEC, ZKS etc. Now you can buy the above tokens directly through USDT and DAO.": "3，DAOSWAP交易币种增加至：DAO，ETH，UNI，FIL，HT，MDEX，DOGE，SHIB、ZEC、ZKS等近十余种主流代币。并可直接通过USDT和DAO购买上述代币。",

  "Node Type": "节点类型",
  "NodeType None": "无",
  "NodeType Stellar": "恒星",
  "NodeType Planet": "行星",
  "About Node": "关于节点说明",
  "Nodes are temporarily subject to USDT/DAO liquidity on the HECO chain, and subsequent DAO synchronization after cross-chain.": "节点暂以HECO链上USDT/DAO流动性为准，后续DAO跨链后同步。",
  
  "1, Planet and Stellar node status will be determined by the number of DAO/USDT pool liquidity provider certificates (LP) held.": "1，行星与恒星节点身份将由所持有DAO/USDT池流动性证明（LP）数量判定。",
  "2, Planet nodes need >=1000 LP and Stellar need >=10000 LP.": "2，行星节点需要>=1000 LP，恒星需要>=10000 LP。",
  "3, The above criteria are valid within DAO price <= 30USDT, after >= 30USDT it will be decided by community vote (whether to consider lowering LP value criteria).": "3，上述标准在DAO价格<=30U以内有效，当>=30U后由社区投票决定（是否考虑降低LP值标准）。",
  "Aurora CAC, effective on November 17, 2021.": "极光社区自治委员会，2021年11月17日22:00时开始生效。",

  "3, Hash and Competitive Mining": "3，算力与竞争挖矿",
  "The 2nd period of Arithmetic and Competitive Mining has ended on December 10, 2021 at 11&#58;00.": "第2期算力与竞争挖矿已于2021年12月10号 11:00结束：",
  "The statistic period is&#58; November 26, 2021 11&#58;00 to December 10, 2021 11&#58;00.": "统计周期为：2021年11月26 11:00至2021年12月10号 11:00。",
  "The reward will be issued on December 12th, 2021, please visit the official website to check.": "奖励将于2021年12月12号发放，请登陆官网查看。",
  "The 3rd period of hash and Competition Mining has started on December 10, 2021 11&#58;00 and will end on December 24, 2021 11&#58;00.": "第3期算力与竞争挖矿已于2021年12月10 11:00开始，将于2021年12月24 11:00结束。",
  "Starting from the 2nd period of Arithmetic Mining, the Arithmetic value of the added part will be calculated at 200% according to the counted Arithmetic value, and the count of unchanged or decreased Arithmetic will remain unchanged at 100%.": "从第2期算力挖矿开始，按统计的算力值，新增部分的算力值按200%计算，未增加或减少算力仍按100%统计不变。",
  
  "3, Phase 3 liquidity mining officially starts&#58; Time&#58; December 27, 2021, 11&#58;00 am to January 10, 2022, 11&#58;00 am": "3，第3期流动性挖矿正式开始：时间：2021年12月27日上午11点至2022年1月10日上午11点",
  "Mining pools&#58; USDT-DAO, USDT-ETH, USDT-HFIL, USDT-HT, USDT-UNI, USDT-MDX, USDT-HBCH, USDT-HLTC, USDT-MANA, USDT-DOT, USDT-LINK": "矿池：USDT-DAO，USDT-ETH，USDT-HFIL，USDT-HT，USDT-UNI，USDT-MDX，USDT-HBCH，USDT-HLTC，USDT-MANA，USDT-DOT，USDT-LINK",
  "Note&#58; If you have not yet submitted your LPs for historical mining, you can submit them on the \"Closed\" page and then transfer them to the new liquidity mining pool.": "注意：历史挖矿的LP还未提出的可以在\"已结束\"页面提出，提出后再转至新流动性挖矿矿池。",
  "2, About the node description&#58;": "2, 关于节点说明:",
  "1, The status of planetary and stellar nodes will be determined by the number of DAO/USDT pool liquidity certificates (LPs) held.": "1，行星与恒星节点身份将由所持有DAO/USDT池流动性证明（LP）数量判定。",
  "2, Planetary nodes need >=1000 LP and Stellar nodes need >=10000 LP.": "2，行星节点需要>=1000 LP，恒星需要>=10000 LP。",
  "3, the above criteria is valid within DAO price <= 30U, when >= 30U after the community vote to decide (whether to consider reducing the LP value criteria).": "3，上述标准在DAO价格<=30U以内有效，当>=30U后由社区投票决定（是否考虑降低LP值标准）。",
  "4, Hash and competitive mining.": "4，算力与竞争挖矿：",
  "The 3rd period of Hash and Competitive Mining has ended on December 24, 2021 at 11#58;00.": "第3期算力与竞争挖矿已于2021年12月24号 11:00结束。",
  "The statistical period is#58; December 10, 2021 11#58;00 to December 24, 2021 11#58;00.": "统计周期为：2021年12月10 11:00至2021年12月24号 11:00。",
  "The reward has been issued on Dec 26th, 2021, please visit the official website to check.": "奖励已于2021年12月26号发放，请登陆官网查看。",
  "The 4th period of hash power and competitive mining has started on December 24, 2021 11#58;00 and will end on January 7, 2022 11#58;00.": "第4期算力与竞争挖矿已于2021年12月24 11:00开始，将于2022年1月7 11:00结束。",
  "The added part of the arithmetic value is calculated at 200%, and the unincreased or reduced arithmetic power is still counted at 100% unchanged.": "新增部分的算力值按200%计算，未增加或减少算力仍按100%统计不变。",

  "1, HS node stake": "1, 节点质押：",
  "Phase 1 will start on December 31, 2021 at 11#58;00.": "第一期将于2021年12月31日 11:00开启；",
  "Total 365-day cycle limit of 500,000 DAO/USDT DLT.": "周期365天总量限额50万枚 DAO/USDT DLT；",
  "Single address limit of 1000 - 20000.": "单个地址限额1000-20000；",
  "Dual coin (DAO/DST) combined fixed APY of 120%.": "双币（DAO/DST）综合固定年化率120%；",
  "staking tip for cn": "一次质押，多次多种收益，不定期盲盒空投各类潜力TOKEN。",
  "2, DAO stake": "2，DAO单币质押：",
  "365-day cycle pledge to be opened at 11#58;00 on January 1, 2022.": "365天周期质押将于2022年1月1日 11:00开启；",
  "Dual currency (DAO/DST) combined APY of 60%.": "双币（DAO/DST）综合固定年化率60%；",

  "1, Hash and Competition Mining.": "1，算力与竞争挖矿：",
  "The 4th period of Arithmetic and Competitive Mining has ended on January 7, 2022 at 11#58;00.": "第4期算力与竞争挖矿已于2022年1月7号 11:00结束。",
  "Statistical period#58; December 24, 2021 11#58;00 to January 7, 2022 11#58;00.": "统计周期为：2021年12月24 11:00至2022年1月7号 11:00。",
  "Statistics#58; Liquidity mining pool, number of single coin pledges (60%).": "统计内容：流动性挖矿矿池，单币质押数量（60%）。",
  "The reward has been issued on January 9th, 2022, please visit the official website to check.": "奖励已于2022年1月9号发放，请登陆官网查看。",
  "The 5th period of counting and competitive mining has started on January 7, 2022 at 11#58;00 and will end on January 21, 2022 at 11#58;00.": "第5期算力与竞争挖矿已于2022年1月7 11:00开始，将于2022年1月21 11:00结束。",
  "2, Fee share": "2，手续费分成",
  "For the first fee share, the rewarded pairs are#58;": "第一次手续费分成，奖励的交易对为：",
  "The total value of USDT is 23,798, which will be distributed to all current pledged one-year planetary/stellar nodes.": "总计价值 23,798 USDT，分给当前所有质押一年期的行星/恒星节点。",
  "empty info for cn 1": "单币质押数量也将继续计入算力。",
  "empty info for cn 2": "新增部分的算力值按200%计算，未增加或减少算力仍按100%统计不变。",
  "empty info for cn 3": "算力最高的恒星本期共分得价值 802.15 USDT的手续费，其中包含DAO/USDT/ETH/HFIL。",
  "Pick up address#58;": "领取地址：",

  "1, Invitation release#58;": "1，邀请解锁：",
  "Will be available on January 23rd, 2022 at 11#58;00 am.": "将于2022年1月23号上午11：00开始执行，在此时间后。",
  "Directly invite planetary stellar to get DST at 20% of pledged LP value.": "直接邀请行星恒星，邀请方按照质押LP值的20%获得DST。",
  "Directly invite single coin DAO pledge, according to 60% of the number of DAO pledge, and invite arithmetic unlock to get DST reward of 20% of LP value.": "直接邀请单币DAO质押，按照DAO质押数量的60%计算质押量，邀请方按照质押量的20%获得DST。",
  "The DST reward for inviting unlocking will be transferred directly to the inviter's wallet address when pledged by the pledging party.": "邀请解锁的DST奖励将在质押方质押时直接转到邀请人钱包地址。",
  "3, Task 6#58;": "3，任务6解锁：",
  "Starting from the 5th arithmetic power and competition mining, perform task 6#58; reward the number of nodes added within the team according to the team of the node identity wallet address (this node must be pledged for 1 year, not pledged for 1 year will not be added as new. (Also existing Genesis and seed nodes are excluded). ": "从第5期算力与竞争挖矿开始，执行任务6：根据节点身份钱包地址的团队，奖励团队内新增的节点数量（此节点必须为质押1年期的节点，未质押1年期的不作为新增。同时现有创世与种子节点除外）。",
  "For more information, please check#58;": "详情查看：",
  
  "1, Invitation release.": "1，邀请解锁：",
  "Directly invite planetary stellar, the inviting party gets DST according to 20% of the pledged LP value.": "直接邀请行星恒星，邀请方按照质押LP值的20%获得DST。",
  "Directly inviting single coin DAO pledges, the pledged volume will be calculated according to 60% of the DAO pledged volume, and the inviting party will receive DST according to 20% of the pledged volume.": "直接邀请单币DAO质押，按照DAO质押数量的60%计算质押量，邀请方按照质押量的20%获得DST。",
  "The DST reward of the invitation unlock will be transferred directly to the inviter's wallet address when the pledge party pledges.": "邀请解锁的DST奖励将在质押方质押时直接转到邀请人钱包地址。",
  "2, Phase 4 Node Pledge and Phase 3 Single Coin Pledge.": "2，第四期节点质押与第三期单币质押：",
  "It will be opened on January 23rd, 2022 at 11#58;00 am.": "将于2022年1月23号上午11：00开启。",
  "The fourth node pledge with a cap of 300,000 and an annualized rate of 116% (30% DAO, 70% DST)": "第四期节点质押，上限30万，年化率116%（30%DAO，70%DST）",
  "Phase 3 single coin pledge, cap 100,000, 58% annualized rate (30% DAO, 70% DST)": "第三期单币质押，上限10万，年化率58%（30%DAO，70%DST）",
  "2, Task 6.": "2，任务6解锁：",
  "Starting with the 5th period of arithmetic and competitive mining, perform task 6#58; reward the number of new nodes within the team according to the team of node identity wallet address (except for existing Genesis and seed nodes.)": "从第5期算力与竞争挖矿开始，执行任务6：根据节点身份钱包地址的团队，奖励团队内新增的节点数量（现有创世与种子节点除外。）",
  "Task 6 rewards only pledged 1-year planets and stars, and those still unpledged are automatically counted as rewards in the next period after pledging. If you need to unlock mission 6, please pledge as soon as possible during the node pledge period, missing the pledge period will not count towards the mission 6 reward.": "任务6只奖励质押1年期的行星与恒星，仍有未质押的在质押后自动计入下一期奖励。需要解锁任务6的在节点质押开启的周期内请尽快质押，错过质押周期将不计入任务6奖励。",
  "Collection address.": "领取地址：",
  "4, Hask and Competitive Mining#58;": "4，算力与竞争挖矿：",
  "Phase 5 of Hask & Competition Mining has ended on January 21, 2022 at 11#58;00.": "第5期算力与竞争挖矿已于2022年1月21号 11:00结束。",
  "The 6th period of Arithmetic and Competition Mining has started on January 21, 2022 at 11#58;00 and will end on February 4, 2022 at 11#58;00.": "第6期算力与竞争挖矿已于2022年1月21 11:00开始，将于2022年2月4 11:00结束。",
  "The number of single coin pledges will also continue to count towards the count. The new part of the arithmetic value is calculated at 200%, and the unincreased or reduced arithmetic remains unchanged at 100% statistics.": "单币质押数量也将继续计入算力。新增部分的算力值按200%计算，未增加或减少算力仍按100%统计不变。",
  
  "2, Phase 5 Node Pledge and Phase 3 Single Coin Pledge.": "2，第五期节点质押与第三期单币质押：",
  "The fifth node pledge with a cap of 300,000 and an annualized rate of 114% (30% DAO, 70% DST)": "第五期节点质押，上限30万，年化率114%（30%DAO，70%DST）",

  "2, Phase 6 Node Pledge and Phase 3 Single Coin Pledge.": "2，第六期节点质押与第三期单币质押：",
  "It will be opened on February 26rd, 2022 at 11#58;00 am.": "将于2022年2月26号上午11：00开启。",
  "The sixth node pledge with a cap of 300,000 and an annualized rate of 112% (100% DST)": "第六期节点质押，上限30万，年化率112%（100%DST）",

  "Phase 7 of Hask & Competition Mining has ended on February 18, 2022 at 11#58;00.": "第7期算力与竞争挖矿已于2022年2月18日 11:00结束。",
  "The 8th period of Arithmetic and Competition Mining has started on February 18, 2022 at 11#58;00 and will end on March 4, 2022 at 11#58;00.": "第8期算力与竞争挖矿已于2022年2月18日 11:00开始，将于2022年3月4日 11:00结束。",

  "Phase 8 of Hask & Competition Mining has ended on March 4, 2022 at 11#58;00.": "第8期算力与竞争挖矿已于2022年3月4日 11:00结束。",
  "The 9th period of Arithmetic and Competition Mining has started on March 4, 2022 at 11#58;00 and will end on March 18, 2022 at 11#58;00.": "第9期算力与竞争挖矿已于2022年3月4日 11:00开始，将于2022年3月18日 11:00结束。",

  "Phase 9 of Hask & Competition Mining has ended on March 18, 2022 at 11#58;00.": "第9期算力与竞争挖矿已于2022年3月18日 11:00结束。",
  "The 10th period of Arithmetic and Competition Mining has started on March 18, 2022 at 11#58;00 and will end on April 1, 2022 at 11#58;00.": "第10期算力与竞争挖矿已于2022年3月18日 11:00开始，将于2022年4月1日 11:00结束。",

  "The 10th period of Hash and Competition Mining has ended on April 1, 2022 at 11#58;00.": "第10期算力与竞争挖矿已于2022年4月1日 11:00结束。",
  "DAOSWAP will suspend the Hash & Competition Mining during the BSC cross-chain from April 1, please pay attention to the opening time in the BSC chain.": "DAOSWAP从4月1日开始的BSC跨链期间，算力与竞争挖矿将暂停，请在BSC链关注开启时间。",

  "Collection address 1.": "领取地址1：",
  "Collection address 2.": "领取地址2：",
  "4, Hask Mining#58;": "4，算力挖矿：",
  "The hash mining has been started on the BSC chain, please continue to pay attention.": "算力挖矿已在BSC链上开启，请大家持续关注。",

  "Daoswap": "Daoswap",
  "Innovation": "创新区（不够成投资建议，创新有风险，选择需要谨慎）",

  "3, Genesis Node Task 8.": "3，创世节点任务8：",
  "task8-intro": "当月邀请行星或恒星达到一定数量，额外奖励DST。",
  "task8-1": "针对任务七已经结束，增加创世节点任务八阶梯式激励计划：",
  "task8-2": "当月完成3个行星，解锁200DST",
  "task8-3": "当月完成6个行星，解锁500DST",
  "task8-4": "当月完成10个行星或者1个恒星，解锁1000DST",
  "task8-5": "当月完成15个行星或1个恒星＋5个行星，解锁2000DST",
  "task8-6": "当月完成20个行星或者2个恒星，解锁3000DST",
  "task8-7": "当月完成30个行星或者3个恒星，解锁6000DST",
  "task8-8": "当月达成50个以上行星或者5个以上恒星，解锁13900DST",
  "task8-9": "每个月1-3号，统计上一个月，空投至节点负责人钱包地址",

  "Directly invite planetary stellar, the inviting party gets DST and DAO according to 10% of the pledged LP value.": "直接邀请行星恒星，邀请方按照质押LP值的10%获得DST和DAO。",
  "Directly inviting single coin DAO pledges, the inviting party will receive DST according to 8% of the pledged volume.": "直接邀请单币DAO质押，邀请方按照质押量的8%获得DST。",

  "1, Invitation.": "1，邀请解锁：",
  "Will be implemented on January 23rd, 2022 at 11#58;00 am, after this time.": "将于2022年1月23号上午11：00开始执行，在此时间后。",
  "Directly invite others to pledge one-year USDT-DAO LPs (>= 100 LPs) , will be awarded 20% of the LP value (10% DAO, 10% DST).": "直接邀请对方质押一年期USDT-DAO LP（100LP起），按照质押LP值的20%奖励（10%DAO，10%DST）。",
  "Direct invitation to pledge single currency DAO (>=100 LPs), will be rewarded at 8% of the DAO pledge quantity in DST.": "直接邀请单币DAO质押（100起），按照DAO质押数量的8%奖励DST。",
  "Rewards for invitations to unlock will be transferred directly to the inviter's wallet address at the time of pledge by the pledging party.": "邀请解锁的奖励将在质押方质押时直接转到邀请人钱包地址。",

  "Kind tips": "温馨提示：",
  "tips-1": "币市有风险，入市需谨慎。加密资产交易存在较高风险，请您遵守所在国家和地区相关规定，谨慎交易。",
  "tips-2": "警惕各类诈骗套路，授权前看清授权内容，不要把资产转给未知地址。"
}
